［IOS/AN] 神魔之塔 (120) 黑金合作之塔 八週年慶典 bug多到修唔唒

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

Lmsl

終於攞7周年果份禮物

留名

LM

一抽白盾

一抽艾倫

咁快又推爆咗個po

收到Wind下個版同合作公廁圖最上面嗰粒星合作

同中共粒星合作ok

新手留名
想問下依家要抽咩卡

terry

好似好勁
課一課先

lm

新手建議去玩pad
登入多野送好多

神魔八週年主要得儲值送好禮
新年應該岀更多禮包

仲有好多bug等你發掘
一定有驚喜

Pad做免費仔
開心過喺神魔課金

支持本土原創

Pad幾年前棄咗啦
我一直支持緊神魔
但mh用bug回應我地

terry比個機會你以德報怨

老實講 依幾年搞搞吓我以為mh台灣公司添
香港公司 但香港好多活動都無份

台灣玩家比較有人情味

pad鬼滅嗰陣玩返
我覺得冇乜bug同倍率冇咁崩壞係幾好
轉珠盾我覺得冇天降同變7x6版面係幾好玩

v19.63版本主要修復的問題：
- 使用額外增加3行的主動技能後角色圖示位置異常
-「公會接待員 ‧ 露娜」主動技能轉珠效果異常
- 「安息 ‧ 葛羅基西尼亞」主動技能無視攻前盾失效

Google：

我都好似達可可咁一直關注pad
係無玩啫

幾時再搵真島合作

唔識 但點解又會用返哈比

懶得作新角 妖尾都有拎返聖石隻吉祥物黎用

岩岩打lv5 出給我一雙翅膀版面10com 無天降同樣10com版面
全部打1,1,1 無破拼圖乜野事

仲有無開其他技

初號機1技變身+加13號機1技
但給我一雙翅膀係最後先開

岩岩打多次 開技次序都一樣 今次正常返過左

係喎 淨係知普魯係小犬座

等唔切了...依個版要完未

4

數碼暴龍
獸隊

一拳超人

[/member]

真 係鬼滅我skip了

唔係鬼滅

等啦
唔好亂估

唔亂估 隻垃圾GAME有咩野好講

神魔係台灣搞埋綜藝節目做乜鳩

left right都有一拳 唔是一拳了

直接爆啦 等我地唔好亂估

經相關單位確認，19.63版本於究極X八秒後放手轉化機械符石後會造成卡死，
建議您使用該卡先不要轉滿8秒或是先不要使用，會盡快修復，請您見諒。

只要唔撞種族係咪都抽架啦

合作既話 撞同沒有技能都要抽

留石先

我要抽各5

藍黑

唔啦

先潛水

各位召喚師大家好，

iOS 和 Android 修復版本 19.63 已經推出，請召喚師盡早更新遊戲版本以獲得遊戲修復及以免遊戲進度損失。另外我們已在準備19.64 修復版本，感謝召喚師持續提供回饋與幫助。

殘體字慎入
點解咁多人知

百幾名員工+百幾名測試服玩家

唔係刀劍?

測試服玩家乜唔係有NDA咩
佢地咁夠膽講出黎，唔驚被法律追究

Old news
佢太唔update了

人在外國 雖遠必誅

可能有mon post 掛

似係台仔同馬拉仔喎

《ROCKMAN X DiVE》宣布，今日維護後在《洛克人 X4》之中出現的「西格瑪（X4 第二型態）」將成為可操作角色，「究極裝甲艾克斯」也將推出全新 Skin「AC Ver.」。

呢邊跟唔跟

留左體先發現唔夠打地獄

上面YouTube 個ken chow 啲料堅定流

Ken chow似9up 又冇source

55

佢都錯幾多吓

唔一定測試服
識人就得

條友打殘體都唔慌識到幾多人啦

跟上時代的步伐
小編們創立了 神魔之塔 Mewe 官方專頁 💙
快到 Mewe 追蹤我們～

請女將同打手就有錢 工程師就無錢
垃圾MH

好難真係一句都唔爆，包括自己個身份
可以唔講下一個合作係咩
但會話下一個合作唔係咩架嘛

有錢都請唔到

MH好出名 臭同埋ot
做IT狗 大把工一日work 2個鐘 hea 6個鐘
多一半人工都唔去汁屎啦

洛克人最主要係出咗啲機械上狀態既卡
e.g. 冰凍同點燃

無

免費卡究極X

咁講下個合作幾時都得掛

自己數6個星期

機械得x解到碎裂

咩合作都好 啲卡唔好鳩整就得

諗多左 d設計師都唔識分邊d技勁邊d技廢

到底係乜鳩

哈你波特

陳妍希幾時熔煉

刀劍淨係睇過第一季

如果係刀劍既我覺得洛克人仲吸引

動漫節18桐人

啱㗎啦
第一季有星爆睇

很星很爆

順便推廣一下我兩個公會

72742 小熊族
20等休閒公會
啱啱公任好好彩有82位
公任1000分

32934 現代坦克
24等討伐百大第2公會
公任第9
公任1000分/討伐30/500等以上

星爆系畢業生

屌你又中BUG

地獄級打一turn卡一次是咪on9

係咪綾波零入王2果關

我打病毒LV5咋

王一都卡死了

用緊英格麗

綾波麗

呢個19.64都應該修唔到

你啲下屬點做野架

我試過打討伐 19關就出咗boss果個過場 然後撞牆

喂,咁樣玩唔到喎

幾時寫個bot比人自己填野拎返d體
唔洗搵客服

卡死一次無50體寄信回返100體

唔係無２５咋咩

好彩地獄級無用080招技
25%盾啫

秦始皇都過到

新帖留名

咁呢次skip唔skip好

刀劍火影

點解競技場可以咁無聊
係咪我玩漏咗啲乜

打夠戰神就唔打啦

大型合作應該有好多角色
好似星矢咁就正

打地獄卡死左係第5關嘅傷害計算度

無
血量/攻擊由推出到呢家咁多年都無改過
以前成隊得萬幾血，又無延秒
手轉拼圖/五屬強化都覺得痴線
仲要解左盾都未必夠傷害

遲下改左冇得冇腦拎5石就真係後悔

lag撚住咗根本成個關卡都有問題

最新bug: 開追打卡會卡死

測試員

一定要抽爆啦 張究極X

放心 今晚加倍前實修返好

每星期上一次戰神級 就可以拎五石
咁簡單 點解唔拎

通常每個版本第一個星期打到上戰神
之後幾個星期都係最多打五次(4000分以上)
維持到戰神就收得工
星期一晏晝12:00收石

合作唔會復刻

等番年幾2年就過氣啦就算冇抽到....

各位召喚師大家好，最近不少召喚師關注的問題，我們都在處理中。最近不少召喚師有進入關卡後卡死的問題：
============================
以下兩個情況都是追打技能異常引致。工程師正在處理中，將會在今天提交的 19.64 版本成功復修：
- 發動「綾波零與EVA零號機」主動技能後有機會卡死
- 使用「夢詠守望 ‧ 英格麗」作隊長及戰友，隊伍中有機械，會於轉珠後卡死
============================
工程師已處理及測試完成，將會在今天提交的 19.64 版本成功復修：
- 「究極裝甲艾克斯」隊伍技能，於 8 秒後結束轉珠錯誤地觸發 2 次轉化為機械族符石效果及卡死
============================
我們將向所有玩家補償『體力藥水』1 支，各位召喚師可在 1 月 15 日 (五) 00:00 至 1 月 31 日 (日) 23:59 期間登入並領取。此外，「暴戾的裝甲巨兵」原定再次開放日期由 1 月 25 日（一）22:00 至 1 月 31 日（日） 23:59，相關獎勵將不會重置或再次獲得，包括通關、成就及次數獎勵。為召喚師帶來不便，我們在此致歉。
我們預計今天會提交 19.64 修正版本至 App Store 審批， Android 及 APK 版本也正在準備中，完成審批後會盡快推出。感謝召喚師持續提供回饋與幫助。

附加效果變身合體卡死提都唔提

幾時出19.699版本
留名修bug同整新bug搞多十版都未整好

修到30.0

垃圾到

修好哂d bug=無野做=被炒

各位召喚師大家好，
最近不少召喚師看完 Terry 預告我們電玩展安排的片段後，都很關注我們合作時程的問題。我希望在此澄清下一個版本 (19.7) 的主題是屬於自家系列，而並非合作系列。
謝謝各位召喚師的關注，我跟大家一樣很期待下一個合作系列，是我很喜歡的作品呢！我們日後會在粉專公佈合作相關消息喔！敬請期待
『神魔改革行動部』
大支上

本月 Discord 交流會將在今晚 1月 14 日 (四) 20:00 - 21:30 進行！
屆時將會有官方人員隨機抽選發問者入場提問
跟各位討論不同的提案！
如果大家想要跟官方人員交流的話
記得加入神魔之塔官方 Discord ，做好準備囉～

都好既 咁多bug仲未修好
下個版本停一停都好既
希望下隻黑金無bug啦

放心 一定有
呢隻驚唔玩bug仲可以玩咩？

Terry真係驚屎忽爛

就係唔驚先敢出黎9up

19.7唔係過年黑金咩
定班台仔以為連續合作

Terry識玩
兩個星期後公佈咗合作先
再隔一個版本先岀

畀足唒時間你地課金/儲石

我本身都以為係下個版本即刻合作
仲要喺新年 連埋黑金一齊岀

佛心公司提早1個版公佈比時間玩家籌錢課金

黑金合作一齊出, 班人實會二選一
分開出先迫到你抽齊 ,合作仲要新年後, 大把利是錢課金

而家要玩家齊齊做測試員揾bug
再比工程師慢慢執

如果兩邊都勁 就全都要

係咪開錯左定點
依家可以抽古幣既

★ 第七彈：魔法石封印活動『勝利的快感與真愛的渴求』
時間：12 月 21 日 (一) 16:00 至 12 月 30 日 (三) 23:59
年末限定角色降臨！
活動期間將同時開放 3 部黑金卡匣，包括全新的『霸業王冠』與『魔性后冠』，以及復刻卡匣『金光的蝶吻』。快來叩見魔軍領袖與風雲人物！

是次活動設定：
(一) 活動期間於『霸業的王冠』進行抽卡時，每 40 抽必中「魔權在握 ‧ 巴力」1 隻
(二) 活動期間於『魔性的后冠』進行抽卡時，每 40 抽必中「瀾漫勾惑 ‧ 夏娃」1 隻
(三) 活動期間於『金光的蝶吻』進行抽卡時，每 40 抽必中「全知的惡魔 · 拉普拉斯」1 隻
(四) 每當進行『霸業的王冠』及『魔性的后冠』的『十連抽』選項時，必定獲得「金果蛾龍」3 隻；而進行『金光的蝶吻』的『十連抽』選項時，則必定獲得潛解素材 (隨機) 1 隻
(五) 於以上卡匣首次累計抽卡滿 40 次，可各獲得「聖音耀符」1 粒
(六)『古幣封印』將一直開放至 1 月 31 日，並同時新增角色：「魔權在握 ‧ 巴力」、「瀾漫勾惑 ‧ 夏娃」、「喵喵大將軍 ‧ 虹伶」、「流光祈護 ‧ 妍希」、「瀟灑雅學 ‧ 妍希」
(七)『古幣交易』亦同步開放，召喚師可以指定數量的古幣交換曾獲得的『中國神』、『龍僕』、『埃及神』及『巫女』等角色
(八) 只要成功獲得以上 3 隻限定角色，召喚師即可同時獲得角色的動態造型
(九) 卡匣『霸業王冠』與『魔性后冠』為年末限定活動，日後只會於年末時間復刻出現

唔抽了
有10抽古幣如果新年黑金係好撚既先all in

《ROCKMAN X DiVE》系列加倍明天開始！
三大獎機率大提升！合共 22.5%！
未入手艾克斯的記得捉緊機會～
同場加映
「第二裝甲艾克斯」經典造型送出活動！
只要此影片於 2021-01-18 (一) 23:59 前達到 888 讚好數
將會全服送出「第二裝甲艾克斯」經典造型！🎉🎉
＊獎賞會於 2021 年 1 月 22 日 23:59 前派發

留個自家版本俾玩家抖下氣，總算識做

中間夾住個五主天遣比你抽素材

各位召喚師大家好

我們發現

不了 堅持信念

不過可惜下個合作無睇過

各位召喚師大家好，

由於發動「綾波零與EVA零號機」主動技能後會卡死，因此會於 17:00 後暫時禁止「綾波零與EVA零號機」進入關卡。問題將會在今天提交的 19.64 版本成功復修。此外，「暴戾的裝甲巨兵」原定再次開放日期由 1 月 25 日（一）22:00 至 1 月 31 日（日） 23:59，相關獎勵將不會重置或再次獲得，包括通關、成就及次數獎勵。為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

================================

召喚師可重新登入遊戲以解決以下問題：

- 艾克斯造型 3圍數值錯誤已於 2021-01-08 16:00 修正 [新增]
- 部份動態造型顯示異常 已於 2021-01-07 17:00 修正
- 「瓦傑力拉 FF」 空間錯誤設定成 10 (正確為 40) 已於 2021-01-07 16:00 修正
- 關於召喚師於討伐戰開新任務，卻顯示其他公會成員正在進行任務，無法進入任務的問題，已於 2021-01-06 16:30 修復
- 購買貼圖及個人背景禮包後未能獲得個人背景(已於 2021-01-11 12:29 修復)
- 能透過下載資源包修復的問題請見： [()

================================

其他最新進度*如下。

以下問題已修復，於 19.64 修正版本修復：

- 使用「莉莎 ‧ 霍克愛」主動技能後合體及變身會使遊戲出現異常
- 「盈蝶線牽‧ 鏡音鈴與鏡音連」主動技能的Combo加成效果在進行合體、變身或重開遊戲後會異常變成延長秒數的效果
- 「究極裝甲艾克斯」隊伍技能，於8秒後結束轉珠錯誤定獨發2次轉化為機械族符石效果
- 發動「綾波零與EVA零號機」主動技能後有機會卡死
- 發動追打技能後遊戲會卡死
- 使用「夢詠守望 ‧ 英格麗」作隊長及戰友，隊伍中有機械，會於轉珠後卡死

================================

以下v19.63 問題工程師正在處理中：

- 「肆妄火彩 ‧ 紅寶石」、「異瞳醫者 ‧ 桔梗」及結晶化龍刻技能錯誤計算已被凍結的符石
- 艾克斯作隊長戰友時，戰友閃白光效果異常
- 累計登入同時獲得多支體力藥水時，獲得數量顯示錯誤(領取數沒有問題)

================================

待處理已知問題：

- 討伐戰領取新卡片時錯誤地彈出分享按鈕

================================

為召喚師帶來不便，我們在此致歉。由於修正版本已推出，我們將會減少更新頻率。但為了讓召喚師更了解各問題的修復情況，工程師日後仍會持續每個工作天最少進行 1 次更新，下次更新時間是 2021-01-15 16:00 前。再次感謝召喚師持續提供回饋與幫助。

零波麗又收皮

天選卡盒=一拳一件都唔會抽

而家講下版係自家
是咪驚冇人抽聽日加倍

幾時同coin master合作

2倍就2倍啦
咩爆擊狀態型D嫁咩

又係養生週

gnn同bug列表鬥短

屌不過都叫孺子可教嘅

歷屆最無聊合作

又唔係嘅
唔好忘記MH同過Clash of clans合作
出幾張卡唔知為乜

難得玩返

姐係叫你今晚抽卡唔俾你用eva

而家咁多bug都唔知點收科啦
仲要人連抽合作 想執就繼續岀合作池

抽咗張卡番嚟禁止入場
有咩驚做到

劇本嚟 今晚可以抽洛克人打地獄

歷屆最多bug
每發現十個 修兩個

佢叫Clash of Kings

求其啦
等下一個合作
已經準備1000石抽下一個合作

亂塞啲技能 咁就一張卡

最快都要3月先有得抽

台仔又贏

咁撚癲 真係吸引到咁

勁定純粹你中意套動漫

如果下次合作真係星爆氣流斬都唔講咩好

之前買造型個隱形bug好似解決咗
我張呂洞賓終於重新出現

可教啲乜
自家版本塞個5主天譴之後再復刻妍希天譴+黑金再出新妍希比你抽

留返佢抽年末黑金好過啦
收到wind今年年尾一次過出5隻新黑金要你儲齊5隻成隊先有齊啲隊伍技

員工VS玩家挑戰賽又來了！
《神魔之塔》八週年慶典特別加碼
若玩家勝出，可獲「勝出獎」28 粒魔法石！
若員工勝出，玩家可獲「落敗獎」18 粒魔法石！
神魔之塔官方會抽出六位玩家參與是次比賽
是次比賽項目有三：
1. 年輕歸者的衝勁 地獄級
2. 以革職作磨礪 地獄級
3. 最後的蝶吻 地獄級
屆時將於直播期間以抽籤決定每位玩家選手的比賽項目
如此豐富的獎賞 還不趕緊報名！
報名時段：2021-01-14 (四) 至 2021-01-19 (二) 11:30
報名表格：
＊請務必細閱報名表內的活動內容細節與條款及細則

最似就刀劍
但覺得唔會係
覺得係一拳/數碼暴龍

屌MH老母 競技場每過一關卡一次 ON99

列王的紛爭同部落戰爭係兩隻game

80考慮下

其實下個係同monster hunter 合作， mh x mh
龍族元年只有遲到不會不到

張公廁圖冇

有

留名今晚保底前中1%
即課1000

細到
尋日好似冇人估mon hunt 但S巴話有人估中左所以潛水先 所以應該唔係mon hunt

其實無心做合作活動就咪搞洛克人合作啦

悶就真係悶d
不過佢基本上都做曬狀態盾嘅卡（有點燃、凍結、電擊）又有還原破碎（仲可以轉屬）
今版最主要都係補機械牛棚姐

仲有機械雙狀態

自家卡

屌你個老母明日香個AT力場畀人打死咗先彈出嚟

嗟幻酒免乎？ 汝頗攻吾村乎？吾之錢幣大師村莊

但係F字頭個位ching係上邊po左張圖,入面條友話唔係星爆

堅決唔抽洛克人 0石+雙成就照過

唔係先攻27000 鏡音唔洗借卡

棕熊號=mk2

係mh一開始唔識分

都要工程佬搞得掂先得架
好似話呢個合作後面都係無內容

點解唔可以淨係ban咗招 技1
我要帶080同真嗣合體技打關㗎屌

列王真係史上最廢合作

抽50石俾個面囉

班友有咁好技術就唔洗咁多bug啦

抽各5啦 得果10抽

睇到時點
2次保底is a must

有冇歐洲人開抽

屌你老母mh幾時肯開放換小獎

歐洲人

前前後後35抽
得三張二獎
大獎要保底

逐吓逐吓抽 伏哂 不抽了

屌你老母mh要我用100石抽小獎

抽啦望

我真係哭能咗

屌 保底 垃撚圾

3抽1%

又黑名單
Ok了以後唔課屌你老母

屌你 加倍都要保底

10抽畢業

得一隻x進唔進

十抽加送抽畢業
不過冇複製1%
有啲遺憾

有冇機械隊長 有就唔進無就進

有 想玩下異空x 不過已經心累咗

屌 20抽仲差大獎同愛莉絲

第28抽終於中愛莉絲
仲有隻大獎 但冇石 剩係抽到29抽

屌你老母又保底

屌你老味35抽得2張X

二十抽全部齊仲要七隻細獎

我3抽中1張X

一句講晒
大獎駛唔駛複製
廿抽得一大獎 三細

X一張6星 一張異轉 total: 二張

幾時出幾張二獎換大獎

搞掂

三張換一張咪幾好

起碼5張二獎先換到1張大獎啦

差4抽保底
而家要打晒D關拎石

35抽得1張X 好唔好異轉

一次10連就完

樓上個D歐洲人 咀咒你地

8抽兩大獎

唔複制了
隊長都喺用究極
異轉完做隊員解固定版面
我放大西蒙一樣解到
留返啲石過年抽
舊年四個合作有三個都要保底
一個要三十幾抽先中
好耐都未試過咁好彩

係唔係又有新bug
咁樣入場每過一層都會卡死喺度
要熄game重入先會入下一wave

手痕抽多咗隻x

回鍋咗一排 冇機械隊伍 20抽抽曬 不過得一張大獎
想問下點解大獎要一張異空 一張6星?咁我使唔使保底抽多張?thx

X可以異轉 所以2張比較好
異轉做隊長好過唔異轉 6星X做隊員比較好
但如果得1張就唔好異轉

你有冇果兩張火二獎？
齊曬全套練到雙滿會送張究極X 好勁

如果你8張已經齊 可以唔洗抽到補底嘅
反正只會用到究極X做隊長

鋼鍊兩兄弟算唔算機械隊長

唔進啦
有究極x點解仲要用異轉x做隊長
普通x入其他機械隊仲可以轉屬同2 rd +15%行動值

屌你老母

二十抽得一張二獎，係咪唔撚記得調高大獎機率

員工福利

紙皮神

4字 火影啦

講左架啦

今次真係月禮都唔課
屌那星個個版本都保底

基本啦 利申非歐抽十下算

898十張得兩張new

我以前仲會諗
過住既保底係為左將來要1%複製人個陣出俾你
屌你老味黑名單一定係

別想太多

垃圾合作不抽了繼續養生

唔洗複製人個D保底都算
成鳩日出複製人1%先完整強度
以後唔課

留名睇你再課

以後唔抽自家實夠石用
拎課禮包D錢日日買盒奶飲仲好

自家好少抽 淨抽合作

得一張一律唔異轉

我又係35抽得1張X

異界龍，毒龍異轉講咗成年都未搞得掂

我咪一撚樣

一齊加入0課行列

課其他驚算
點都唔會抽多張X
屌你老母mh

做人最緊要就係
千奇唔好俾錢買難受

而家開始Hea 玩算
次次抽完卡都谷尻氣

養生到下次合作算

都唔知係咪冇調高 屌

算數啦 寧願無都唔想中mh計
點都唔會為咗追隻X課金
最多唔異轉囉

養生日 求其skip兩隻啲昇華就用唒啲體
乜柒都無心機刷了 屌你老母mh

其實異轉冇咩大作用
只係冇2隻玩唔到完整強度
要取捨有D唔爽姐

mk 子 金剛棒圖呢

8張都齊曬啦 無複製人
多謝曬 你講得好詳盡

係好撚唔gur
團長依啲複製無乜用就比兩隻我
要親複製一定多過保底先肯比我
西蒙 錠直嗣 都係第35抽果下抽十抽
博一博先有兩隻

你講得好啱 畀錢買難受

垃圾game 又有bug
8張練好無送究極

登出左未

重開/登出埋都係無

之前eva初號機冇得異轉又畀三四隻我但係今次都係得一隻

得一隻既 一齊圍爐取暖

但係我淨係抽咗20抽

異轉招技無用
唔洗抽複製人啦

你欺騙我感情

上次eva 20抽有兩隻

唔係抽唔抽多隻問題
係條氣唔順
明明預咗35抽 點知都係一隻 石又無

其實Eva係睇幾多隻明日香

同初號機一樣都係四隻

我35抽五綾波零 三明日香 兩真嗣
用咗一隻0換明日香
果次先知道 換原來得一次

屌你個歐洲人唔好再刺激我了

今次唔係歐洲

20抽中1% 仲想點

想問下我Eva冇咗張暗屬性地獄係咪已經可以唔使玩

基本up

冇問題

我無次唔洗保底

課得唔夠多

又無話無咗咩卡唔玩得
等多幾次合作就有機會取代佢
最多用兩張卡代替一張十三號囉

奶油兔：不爽别抽

咁都好啲仲以為好似天元個螺旋王咁

本身雙技能 又有得裝Eva 龍刻
關野又唔易打
王一又on9 眼殘盾
隻野唔勁 mh博屌咩

其實究極X先係值得拎

No

最勁係加埋龍刻可以破攻前盾，今次地獄級可以慳少少功夫但係唔大影響

無否認刀劍
同一拳

無心機 唔刷了 打一隻算

Impossible

會唔會考慮同數碼暴龍同pokemon 合作 童年回憶

老任唔會同人合作的

刀劍好似否認左啦 印象中

屌 顏色代抽條片有人有4萬幾石

刀劍係支那字果張圖否認

咁就練滿曬8張佢
依家張X唔好異轉

個合作1月27就會揭曉

父親大人 大魔神 瑟雷夫：

計過至少HKD 200000

用暗妹代替

典會呀, 我無問題喎~

知唔知今版有冇二次進化果d濕鳩野？

係
13號機勁好用

有會提早講

【神魔盃總盃賽】神魔應援團開動
-----------------------------------------
應援活動已經開放！立即登入應援網站:
應援網站由 1 月 15 日 (五) 13:00 開始至 1 月 22 日 (五) 23:59一共 8 天。大家可以應援自己喜歡的選手喔，參加活動就會馬上得到獎勵，如應援選手成功奪冠更會獲得加碼獎！
參與獎：魔法石 2 粒 + 2 套可口羊駝 + 2 隻黃金蝦
成功應援冠軍獎︰額外 魔法石 8 粒 + 8 隻雛鳥騎士 ‧ 瘋頭
-----------------------------------------
⚔賽程：
總盃賽 8 強 - 2021 年 1 月 24 日 (日) 16:00 - 20:00
總盃賽 4 強 - 2021 年 1 月 30 日 (六) 16:00 - 20:00

No

有異轉

下次合作又嚟？

冇呀

自家wor

洛克人88啦
咁弱

有無師兄刷咗隻霸格
係咪幫敵人上雙狀態？
係既話要練
最多食鳥

希望真係廢 未試過唔抽滿

點解會上狀態？

下版自家唔太自家
係咪即係夢界物語或者時空之門

屌 睇錯
以為上電加增傷
原來連電擊都無
咁打一隻算

時空之門都好吖 有玩過 起碼識
岀全女角就得

我都唔知

不過我估係時空/72柱?

72柱又唔強化 再放岀嚟托柒咩

打10封之前係唔係打哂虛影世界好d?

我打完十封先打虛影

冇所謂

唔該曬 終於攞到究極x 6星x唔異轉啊

唔洗錢可以無限玩仲想點

去更新1964

各位召喚師大家好，
iOS更新版本19.64已通過審批並將於今天 2021-01-15 16:00 進行強制更新至 19.64。更新19.64後可以正常使用「綾波零與EVA零號機」進入關卡。
地獄級關卡「暴戾的裝甲巨兵」將延長開放時間至2021-01-19 23:59。
v19.64 版本主要修復的問題：
- 使用「夢詠守望 ‧ 英格麗」作隊長及戰友，隊伍中有機械，會於轉珠後卡死
- 發動「綾波零與EVA零號機」主動技能後有機會卡死
- 發動追打技能後會卡死
-「究極裝甲艾克斯」隊伍技能，於 8 秒後結束轉珠錯誤地觸發 2 次轉化為機械族符石效果及卡死

咁 bug 法唔係無嘢賠呀？

屌你老母俾個傻閪bug屈撚死

由於發動「綾波零與EVA零號機」主動技能後會卡死，因此已於 2021-01-14 17:00 後暫時禁止「綾波零與EVA零號機」進入關卡，直至版本更新至 19.64 修正版本。我們預計今天會提交 19.64 修正版本至 App Store 審批， Android 及 APK 版本也正在準備中，完成審批後會盡快推出。感謝召喚師持續提供回饋與幫助。我們將向所有玩家補償『體力藥水』1 支，並會於完成修復後再作補償。

1962表示冇問題

屎家軍

佢仲要其實已經抽齊

大獎同兩張中獎最好要各2張?

update唔到

冇野啦 試左大約十次終於得

所以計20萬
齋計果44500石 HKD192240

X：1-2
Zero：1
條女：1

證明mh一視同仁
課長都要保底

X得1 都ok?

有機械族隊長就可以1

異轉咗先睇到唔轉好過轉

條友唔驚啦
d大獎一版一版咁
講緊嘅係未加倍之前已經一版X一版zero

解破碎>解屬性盾、拼圖盾、三/五屬盾

而且只係會用到究極X做隊長

拎究極x咪機械隊長

各位召喚師大家好，
最近部分玩家關注有帳號於「紋龍一族的遷移計劃」關卡排行榜上，顯示以「0 回合」通關的情況,。
有關排行榜「0 回合」通關的成因，除了使用不正當程式外，有可能是因隊伍中不同技能的配搭或遊戲數據回傳有誤引致。所以，當我們收到玩家檢舉時，會仔細核查檢舉帳號數據，避免有誤鎖情況出現。
是次檢舉事件，團隊已於 2021-01-10 收到通報後，仔細核查帳號 UID 897356786 的通關數據，並已確定該帳號有違規行為 。已按照規則於 2021-01-12 18:01 給予『初犯者』帳號為期三天的警告和懲處，初犯而非競技場類於 3 天( 2021-01-12 18:01 到 2021-01-15 18:01)，只能挑戰主線關卡，即無法進入任何古神遺跡活動關卡。
官方在此重申，任何以不實數據或程式影響遊戲公平性的行為，均屬違規行為。官方呼籲各位召喚師珍惜帳號，立即停止上述所有違規行為，嚴重者將會導致帳戶永久停權，請各位召喚師切勿以身試法！
詳細違規處理請見： [
]
感謝召喚師持續提供回饋與幫助。

究極x放咩隊員好

各位召喚師好，我是神魔之塔的行銷部負責人大支，很高興可以再次以大支的身份跟玩家交流，小組會在每週二、五回應大家關注的問題，請大家繼續支持『1800 神魔特別報告』。

團隊知道有很多玩家關注女將的問題，包括行銷上的資源分配、女將們的轉珠技術等等，我希望今天能透過這機會解釋情況。

==================================
Q: 為甚麼我們選擇繼續用女將宣傳遊戲？

A: 在行銷的角度上，團隊要活用不同渠道以不同方式進行宣傳，才可以在競爭激烈的行銷世界保持遊戲熱度及討論度。邀請女將進行宣傳只是當中其中一種方式，希望透過女將們自身的人氣及個人風格接觸更多不同類型的玩家，把遊戲推廣出去。在過去數年的台北國際電玩展，神魔女將一直都是很多媒體及玩家的焦點，女將們的出現往往吸引了很多玩家到場支持，也有記者朋友希望在現場與神魔女將進行採訪。我們明白各位召喚師對各種行銷方式持不同態度及意見，我們日後會繼續虛心聆聽不同聲音。

此外，有不少女將已經和神魔之塔合作了接近 6 - 7 年，當中有很多女將多年來一直用心經營自己的神魔社群和努力打神魔，也因此累積了很多玩家成為她們的忠實支持者，故團隊不希望太武斷終止所有女將宣傳企劃。我承諾日後會持續監察及努力改善女將在宣傳方面的質素，以達到大家期望。

==================================
Q: 有些女將轉珠技術欠佳，官方打算如何改善？

A: 我理解很多玩家關注女將的轉珠技術。針對這方面，團隊在去年已經引入考核制度，要成功通過考核才可以成為神魔女將。考核內容主要以轉珠技術及直播質素為主。成為神魔女將後，她們亦需每月完成所訂立的任務 - 在新的地獄級中成功零石通關或取得 3 成就。 此外，團隊也有措施監察女將的直播表現，會定期公開招募神魔小幫手對女將直播給予評分和意見，以改善直播質素。

根據上述的考核結果，團隊會為每名女將進行評分，表現未如理想的女將則會被減少工作量及有機會終止合作，我未來也會繼續進行審查。另外亦有玩家向我反映女將對技能及組隊不夠熟悉，團隊將會在新地獄級零石通關的任務中增加 - 需使用 2 隊或以上不同隊伍的條件，希望加深女將們對遊戲的了解，以提升女將質素。在 2020「我最喜愛的神魔女將」票選活動中，參加的女將有 23 名。今屆經過評審後，合資格的參加人數已調整至 15 人。女將們一直努力改善自己的表現跟轉珠技巧，希望大家可以繼續支持一眾用心的神魔女將。

==================================
Q: 女將的資源會影響工程師嗎？

A: 不會。我知道不少玩家把女將的數量及工程師的數量作比較，但其實女將的資源 (行銷) 跟工程師部門 (開發) 的預算是獨立計算，兩者沒有掛勾。女將的數量絕對不會影響到公司投放在工程師或其他部門的預算。而且早前阿力山大也提及過團隊一直都希望擴大工程師團隊，並積極招聘更多工程師中，如果各位有對編程有興趣，歡迎加入神魔之塔工程師團隊。

==================================
Q: 未來會不會有神魔男將出現？

A: 在行銷的角度上團隊不會排除任何可能性，並會繼續聽取不同玩家的意見，如果大家對神魔男將企劃有興趣，又或是如果你有意成為神魔男將，歡迎你留言告訴我！

再次感謝各位玩家對神魔之塔的支持，我承諾日後會持續監察女將們的質素及表現，並定期跟大家報告女將的最新安排及情況。

期望疫情早日過去，祝大家身體健康

『神魔改革行動部』行銷負責人
大支上

冇女冇毒撚課金 點會cut

問問題個個真係奇奇怪怪
屌你要求女將要有轉珠技術
女將係靚女識露波露腳就得啦
我睇女將真係睇轉珠咩

雪初音 之後是但

gay test黎

d人以為拎工程師份糧出比女將

睇個票數都知唔會cut

下次請工程師要求比堅尼上班就岩

呢個係課金可以投票嘅活動黎

泰之後啲黑金邊忽強+稀有+特殊

稀有係幾稀有 強就……

我更加想問邊撚個整技能 四天王到黑傑洛技能爛到禁都照出

講緊同街邊小怪比好強

『2020 女將投票禮包』
開放時段：2020 年 2 月 2 日 16:00 至 2020 年 2 月 8 日 16:00
售價﹕NTD 2,490
禮包詳情如下：
○ 購買後可獲得以下物品：
■ 魔法石 150 粒
■ 贈送女將投票 150 票
○ 每一個 UID 限購 5 次
○ 150 粒魔法石亦會轉換成 150 票，因此購買此禮包即可獲得共 300 票

塔倒真係笑話黎

免費卡係咁
天元四天王同大魔神都未出聲

想問有咩卡可以解到五屬強化盾google搵過差唔多大部分都係泰王，有咩非洲人都有既卡解到

當初設計仲要係二選一
CD3就差唔多

未窮夢魘 ‧ 許普諾斯 繪夢人生 ‧ 朵亞 傲慢之罪 ‧ 艾斯卡諾

神魔之塔主動技搜尋器

一張都冇不過thx ching

綁三卡仲唔夠特殊？

大西蒙 明日香 庸子

用龍刻+強化珠解

暗妖地獄級西施 有無？

自家：水德魯伊﹑西施﹑安菲特律翁﹑幻化樹王﹑魔恩莉兒
合作：太郎﹑ORB﹑庸子﹑大西蒙﹑天元突破﹑明日香

有冇話要邊粒龍刻

但唔強同唔稀有喎

龍刻搜尋器

第一條女係咪得波大但好樣衰個個

巴力同拉普真心算勁喎
夏娃就差啲 可以剋木同延秒都唔錯 但唔係必抽

你係咪講緊熱血隊長

勁條撚咩
400石夠我抽一套EVA+天元之後仲有50石剩
收返埋啦黑金

而家啲合作卡太強（天元，Eva），顯得巴力唔算特別勁
夏娃就收返埋啦，做隊員都嫌廢

★ 第八彈：儲值活動『女將造型禮包』(以下為更新版禮包內容)
時間：1 月 23 日 (六) 16:00 至 1 月 30 日 (六) 18:00
女將選舉將至，入手選票支持心儀女將！是次供設有 15 位候選女將的專屬禮包，除了獲得選票外，更會獲得女將專屬角色造型。

禮包價格：HKD $198 / TWD $830 / USD $24.99

購買禮包後可以選擇指定女將，並獲得以下內容：
該指定女將之專屬角色造型 x1
該指定女將「固定票」x 100
魔法石 x10

15*198

雖然對我d囡囡唔住
但講左唔課就唔課

拎15萬同mh報價會唔會理

直接拎一箱錢上mh買會唔會平d

紅伶係火巫喎

拎錢揾工程c?

艾莉亞係咪已經變condom

佢要平民角

幾時有話要平民角
佢話要非洲人都拎到咋嘛
奶杯有保底

喺度比石
依家唔係比值唔值得抽 係比強度
即係講緊當你有齊巴力果d卡 再同合作去比
事實巴力真係有黑金嘅強度

泰仔夠保底

事實係黑金=垃圾
成隻game就係靠石嚟玩我唔睇石睇啲乜撚
巴力招主動技又廢
隊長向=過兩個版就唔會玩

抽齊 就唔洗決擇
我都覺得巴力唔錯

錯了
巴力真心強

勁過其他魔族隊長=/=佢值200石1張卡
招主動技仲要垃撚圾
隊長向嘅卡兩個版就唔會玩

有抽就用
唔抽咪算

破五屬
配慈愛攻擊好勁

係巴哈d人帶風向啫

個問題係黑金200石抽1張卡呢個垃圾機制
仲要呢兩年出啲黑金都唔破格

我拎去抽合作175石有8張新卡2/3隊新嘢玩唔撚好
200石抽一張先同一set合作其中一隊差唔多強度 收皮算啦黑金卡
仲要比招垃圾主動技巴力
直傷+一回合內自己攻擊力兩倍都要7CD

配慈愛有咩用？
巴力高攻過慈愛唔係會變0攻咩
要壓低等級？

今次合作仲廢過巴力
配呂布玩得幾爽

67等

我40抽中2
玩得幾爽

冇睇關拎住3大獎入場打地獄差d唔夠打
後悔了

又肥又核突
塊臉粉底成吋厚

唔覺喎
除非打碎龍刻
究極X＞巴力
洛克人過咗氣仲可以做隊員
巴力過咗氣就係過咗氣

巴力剩係轉屬都夠玩

究極X係ok
但機械有天元呢個T0隊長
洗乜抽洛克人
講速刷又冇天元快
螺旋力已經屌打究極X+E罐

點解你會覺得轉屬係好事嚟
天元解唔到機械成就所以唔計機械隊長
同埋冇得換隊員
講速刷都係用英格麗
點會用天元

十封尾王有三個限屬
巴力一個轉屬ko哂
以前用秦始皇硬綁其他屬性隊長

同埋我係將天元同究極X比較呀ching
無啦啦走出一個英格麗jm9

又去返巴力呢個話題巴力算鳩數啦

巴力其實唔差
利申非打手

因為上個版本我叫人唔抽
All in 英格麗+過年黑金

嗰關限屬即係要你入場前純色
所以巴力轉屬冇用
佢個轉屬淨係用嚟伏你冇睇關卡資訊

天元雜色雜種隊嚟你仲要比速刷

真 化糞四天王個設計師真係炒得

MH自己講話黑金=強+稀有+特殊

邊有咁多隻艾斯卡諾

試下比卡好冇
討論石？咁就係討論張卡值唔值得抽 而唔係張卡本身做得強定弱
黑金一定用得多石過自家同合作 又得1張大獎 咁比合作 一定冇可能值得抽架喎 咁不如討論佢強度值唔值得去抽 好過喺度比其他隊/其他系列啦天元過唔到種族盾、屬性盾 巴力過到 唔代表巴力勁過天元 咁係咪天元唔值得抽？

自家同合作175石 不如講下黑金點樣先可以做到貴過自家 又平過合作 再有2隊比你玩？
討論石嘅話咁連泰仔想當年都唔值得抽 因為用得多石過露西

巴力有血量、有一大堆解盾、有倍率、有回滿血呢個基本能力 黑金就係呢d強度啊 隊員再塞解盾、增傷卡
唯一要屌咪係防鎖要綁拉普囉 但唔係關關都鎖技架嘛 所以拉普又冇想像中咁重要 夏娃真係要唔要都得

基本上 上年隊長向新黑金都有佢嘅強度或者獨特性

拉普隊長依家當d關係昇華關去打 一堆人乜關部拉普兩卡/三卡過 都未講拉普無限擋死帶呂布幾乎全通

乜卡都有弱點情況下 巴力真係唔差喎
高血高攻有解盾 真係因為果陣風頭火勢 巴力先中槍
200石巴力都好用

唔好忘記原本200石既巴力連延秒都無

我都係咁話 唔洗暖機已經好用過團長

依家有咪得
魔族隊長 佢唔洗暖機已經好用過團長

要啲玩家喺度嘈張卡勁唔勁已經證明咗張卡唔夠勁
泰出嗰陣你有冇見過有人出嚟話佢唔值得抽？

你自己都話拉普都已經做到哂所有嘢咁我拎多200石抽隻巴力返嚟做乜柒
巴力招主動技仲要垃撚圾做唔到隊員
6666萬直傷+一回合內兩倍界王都要成CD7
除咗拼榜仲有啲乜用？

到底抽卡係抽強度定係抽玩法
呢個先係值得討論既問題

都係果句 巴力算鳩數啦
無心情打千字文黎討論張垃圾卡

175石8張新卡兩至三隊新嘢同200石一張新卡比
玩法同強度黑金都係輸合作
有乜值得討論
改撚柒咗200石抽一張新卡呢個弱智機制先再講啦
一係就隻隻黑金都出到好破格

頂羽都無咁大爭議

或者改下個黑金池

如果個黑金池
入邊有堆可以幫隻黑金打工既契弟做小獎
似乎會好小小

但依家仲有人唔齊卡嫁咩

起碼幫到班回鍋同新人先
連登post有人問留石抽黑金定合作
十個答十個都係抽合作

證明個黑金池廢撚到

因為頂出嗰陣真係幾勁
招主動技又唔廢
潘朵拉都可以話為咗招主動技抽
但係巴力夏娃呢兩隻真係唔知做乜柒
我抽齊晒都係咁話

一開始冇必延佢係柒 但依家有咪冇問題
果陣d人嘈係嘈600石先「完整」但基本上巴力唔洗夏娃（-200石）拉普唔係必要（-200石）

拉普同巴力 係兩種玩法 冇得講
我講拉普係講緊黑金唔一定垃圾呢一點
拉普磨-》爆發
巴力玩平砍
項羽仲可以通關
潘打溢補 又可以做隊員/抱大腿借卡

上年黑金係幾好

巴哈龍：

到時咪又係屌冇保底

我為收集
另外係睇抽得gur 唔gur

好似黑金咁 保底同0new都係預期之內
因為由獨立抽卡機開始全部抽好抽滿
抽得黑金都預咗200石比唒佢

合作唔同
成日岀埋啲濕尻進化異轉迫你抽1%複製
好啦我今次洛克人一次都唔抽
35抽 全部等加倍先抽
都係要保底一隻
黑撚到

雖然我對合作期望大啲
但每次要複製1% 我都要用220石
(保底前抽唔到 第35抽抽十抽博一博)
先抽到兩隻1%

好彩洛克人唔勁 勁又要課多隻返嚟

所以我非洲人既心態上覺得抽黑金
gur過依啲仆街複製1%合作好多

巴力=拉普>團長

收集開圖鑒其實都要課多張番黎

我既意思係
比如話抽潘咁啦
咁潘個池入面就主要係妖精
可能50%係妖精類
咁咩鑽石翡翠個d都係2 3%咁

依個個池一拉落黎十幾隻咩不滅的鬼武士點搞

算啦 今次破例
純粹好撚唔gur 唔想俾佢賺
加上我覺得洛克人廢

圖鑑都係數字嚟啫
有幾可開撚住個圖鑑睇

點Gur法
抽黑金次撚次都保底仲要200石先得一隻新卡
仲未計衣家次次10幾廿抽古幣都係垃圾

咁佢柒在冇出過魔族自家大改版
明明諾索斯果版係機會
點知出神族 仲要比Eva將佢秒速過氣

古幣2500 0張黑金 我對黑金池乜撚都睇化唒
重複就係垃圾 但連一張黑金都唔岀 想點

但今次合作 硬係有啲un住un住
一方面唔gur做乜次次合作都咁黑仔
另一方面好慶幸異轉唔太勁 抽唔抽多隻都罷
最多條氣唔順啫

課金比佢條氣咪更加唔順

千奇唔好再課
唔可以貼錢買難受
由上年天元要1%複製人之後
都有小小反感
今日終於又黑名單
決定以後唔課個心舒服晒

我諗依幾日都未平伏得到
睇住細佬未保底兩隻
個心更加唔好受

2021仲有人比錢打機

$200000果個

出咗一年都未夠已經淪落到得可以通關嘅評價已經證明咗有幾撚廢
咪撚講咩可以通關就係好隊長
我用鋼鍊都通到關添仲平撚過你黑金仲多隻上校可以睇

有延秒係基本 比返啲基本嘢比你講到好似MH好撚佛心咁
同埋拉普都可以過到哂啲關咁點解要抽巴力返嚟？
貪佢CD7一回合兩倍界王同直傷?

我

下一個合作我一定課爆

一開始玩呢隻game已經冇抽過複製人
MH比啲玩家養到個胃口大哂
天元佢咁搞我都冇抽
EVA開始以後合作都唔會再第一日抽卡
有就有冇就冇就算

佢出乜柒IP都唔會再課爆
垃圾公司比啲玩家養到個胃口大哂

項羽本身冇話係2020年最強黑金 佢綁隊員 加上天元咪易過氣

巴力冇延秒咪就係mh柒 台仔屌得啱

拉普可以全通關嘅前提有好多
1）冇連擊
2）冇無視減傷（真實形態/得1張拉普）
3）有呂布
4）冇步數、回合限制
5）600石3拉普

所以拉普過到 巴力都過到（有隊員） 而且更快更方便 係講緊每一隻怪1-2round同40round嘅分別
拉普係磨 巴力係玩平砍 根本比唔到

彩蛋都冇

仆街覆錯左

呢隻game好多彩蛋

BUG可能都算係MH既彩蛋

1X
4Zero
2女
1女換1Z有冇得諗???

夜幕降臨三小時天降水珠機率調高咗? 屌打到燥

我會留番粒音符

係 佢地都係意想不到

要咁多Z做乜春

換嚟做咩 練2隻已經好夠

咁你憑乜貴過人哋
強+稀有+特殊泰之後冇一張做到

咪On9啦，咁樣嘥咗粒音符

黑金=強+稀有+特殊
其他=更強+更稀有+更特殊

唔係

因為佢哋要重建最基本嘅程式
方便以後嘅版本

真
今次真係抽咗5抽就收手
留返啲石好過
下下當玩家ATM
而家輕鬆玩 唔撚課

青圭咪又係強
項羽做隊員一樣有價值（項羽冇隊員嘅話 我其實當佢隊員多過隊長）
巴力唔洗暖機好用過團長
其他黑金都有佢地嘅獨特性（特殊）
喺出嘅當期都係一線隊長（強）

就算話瑪雅 當期冇光隊隊長 隊員都係放路西法、天秤 佢果陣都係一線隊長

都係藉口嚟
多bug唔係近排嘅事

係 但巴力冇
接住拉普出都算仲要比招垃圾主動技
夏娃就更加唔洗講

想問下今次大獎係咪要中第2張先好進化？

1）想問下你有冇究極X

2）想問下你有冇細西蒙/鋼煉

原來佢叫熱血隊長

1) 無
2) 2張都有

同埋我抽多8抽就保底有多隻，我估都抵抽？
即係大獎進化前後，都要各keep一隻？

你齊全套未？齊全套+滿等滿技會送究極X

大獎1張嘅話 唔進
2張先進1張

因為做隊長會用究極X多過異轉X

你8抽又有石 都可以抽嘅
反正仲有一版先合作

no candice???

第一條女係佢

抽咗100石得返60石 差水大獎就齊
有鋼鍊eva冇天元 想問有冇必要追埋大獎同隻究極裝甲？

抽埋啦冇究極裝甲差好遠
又或者等多2星期睇埋下次合作係咩
先決定抽唔抽埋反正仲有多次加倍
好似27號講呢版合作未完

話撚咗下版自家
應該唔會講下次合作係乜
想你唔Pass新年黑金

窮撚唔好學人打機.gif

巴力都係要暖機嘅
只係一開波傷害無咁低咁解

你玩zero隊點都要放隻愛麗絲 隊伍技有防燒防黏附 艦隊反而冇乜用 仲可以慳返粒音符

上年架 今年未開始

趁呢家有加倍 抽埋佢
你呢個情況保底都係差75石姐，提早扑中就更好

究極全版機械族珠可以擋到好多負面符石狀態
又可以無限E罐減CD/無限回血
1%的價值在於換究極

對自家無期望就抽埋啦
用過究極X 覺得真係幾勁
第二回合開到E罐
三回合就100%行動值

成隊CD減半真係屈

今年啲怪血線拉上去之後咪又係要磨

不如轉個角度問
Ching 你有咩動漫作品最欣賞？

★ 第八彈：儲值活動『女將造型禮包』(以下為更新版禮包內容)
時間：1 月 23 日 (六) 16:00 至 1 月 30 日 (六) 18:00
女將選舉將至，入手選票支持心儀女將！是次供設有 15 位候選女將的專屬禮包，除了獲得選票外，更會獲得女將專屬角色造型。

禮包價格：HKD $198 / TWD $830 / USD $24.99

購買禮包後可以選擇指定女將，並獲得以下內容：
該指定女將之專屬角色造型 x1
該指定女將「固定票」x 100
魔法石 x10

10粒石都夠膽死拎出嚟賣200蚊
執柒算啦MH

我地今日暫時轉去動漫台
想睇下師兄鍾意咩動畫
咩動畫會令師兄課爆

One Piece
刀劍
一拳
進擊的巨人
火影
龍珠

揀唔到lol

咁即係刀劍或者一拳了
兩個我都鍾意

幾時同進巨合作

好似有幾季 有排追

齊了thanks

窮撚還窮撚 比錢還比錢

齊咗啦thankss 依家差四抽保底
想問有冇必要抽埋佢攞多隻1%?
同埋嗰兩隻二獎洗唔洗複製人？

既然差四抽 不如抽埋
20石 拎埋粒保底石都好

複製人問題一律建議唔洗

女一隻夠
Zero兩隻夠了

二獎唔洗複製 如果你無課玩家就算
過年應該好多野要抽
小課我覺得20石拎一張異轉係無問題嘅

利申 20抽齊哂 為左第二張抽到保底先出

好的謝謝

唉本身都諗住唔掂呢個pool 不過又見隻究極x幾勁
依家一鋪清晒本身留俾新年嗰160石

合作＞＞＞黑金

好似太多角色出兩彈都唔掂

星爆

如果係同刀劍我回鍋玩下先
不過都要睇第幾季
最好就underworld

巨人
我真係會課到各十

《Fate/Grand Order》韓版因官方活動處理不當引發爭議 代理商總經理宣布辭職

terry幾時跟

好多野要做好少體用

有咩做

昇華一隻都未整
今次地獄岩岩刷滿
黑zero未打過2 3 4 5lv
黑zero未刷滿
仲有2日唔夠就星期一又有個咩戰慄打

垃圾卡唔刷啦

雙週個D就真係唔刷
地獄點都要比下面刷下既

Bingo要打三次地獄

小獎昇華3,4全部skip唒
三大獎有隊長技好輕鬆 所以自己打

5屬盾殘留未fix就係個bug list到拎走左

唔用個D小獎唔升啦

佢都係要昇華啫
拎去昇華其他一線卡唔好乜?

木小獎 幫敵人上雙狀態 點都有機會用
火大波妹炸版都好用 不過你gay
唔升就算

唔升點拎暗X

雙滿就拎到

又要保底

唔升點拎E罐

我淨係會升3大獎同炸版
其他冇咩機會出場唔升

我非gay

女將禮包又要炎上
係咪幫下版本黑金/合作炒熱度

On9 先課
同直接買石一樣揾笨

真係比班女將fans買

買個希望可以屌女將都好...

$200都差唔多架啦

垃圾地獄刷黎做乜我刷左黑zero
地獄打左3次拎龍刻就算，刷滿黎做乜

俾下面佢係地獄先刷
應該一世都唔會出場

黑zero有用過佢

e罐使唔使換同類

黑zero咪話又係垃圾
3-4石刷滿當豪比狗

仲要食石刷

我換左3龍印2龍咒3龍符

每樣3粒

兩粒都得 隊友都可以揀同款
同埋隊長同戰友用一樣龍刻儲得快啲

送咁多機之魂寵做乜鳩？

送野都得罪你

不爽別拎

隊長同戰友用一樣龍刻儲得快啲

有呢樣野架？真係唔知

一定要同number

我google過啲古文
好似話蓄能值 隊長計三份二 隊友計三份一
所以同類型就大概就蓄得快啲
整體上視乎你用邊種類型
如果任消應該快好多 消心嗰啲有加乘都無乜用

如果神魔有一版無bug 我買哂佢又點話
現實：呢一版完之前會唔會有500個bugs

bug list長過今嗰版啲gnn

升完3大獎3粒夠哂啦
邊會成隊洛克人咁砌

都係用初音龍刻
但就個個都掛粒E罐出嚟

體力已滿

好想神魔同我的英雄學院合作

爆豪/上鳴 光屬
廢九 木屬
轟焦凍 火屬/水屬
切島 火屬
飯田 水屬
諗起都正

反正都係1round滿龍刻
有咩所謂

我英都好過星爆同鬼滅
爆豪點都火屬啦

咁多火屬
盞搞到好似洛克人咁一街火屬

頭尾究極X每隻追打6下
帶初音龍刻有個界王差好撚遠喎
帶E罐乜柒都冇得個減CD
究極X招主動技又廢
但就個個都掛粒E罐出嚟

每rd多1.4倍姐
初音龍刻冇龍印嘛

舊年啲合作都一街火屬啦但火隊咪又廢咗成年
轟焦凍應該會比暗屬？
BTW你個list一條女都冇

麗日應該咩屬？

木/光掛

咁咪即係差好遠
仲有得解拼圖盾
隊長放E罐廢到笑
青蛙又係唔知點解成街都掛蛋糕死都唔掛龍族武裝

點解我英都咁多負皮
明明套嘢幾好睇

唔係既隊長用e罐
每rd可以回滿血
係戰友用初音就理論上最著數

隊長用初音龍刻都有E罐能力
所以都一樣可以每round回滿血都成隊CD-半

係喎屌原來咁on9
仲以為係好似陽電子炮個隻要裝左先用到

等睇遲下話係bug

不嬲係講裝初音龍刻係最好

咁隊員嘅話E罐會勁過初音龍刻啦
始終有CD-2

點睇小智比6V佬屌打

同隻蔥油鴨登上新高點

台仔奴性都幾撚重
MH食水越嚟越深但個個都係屌柒條友

不爽別抽

理論上練滿送嘅條件冇變過(hxh?)只係出多咗幾隻1%

以前送垃圾咪無人屌

黑金間隔越嚟越短佢都冇講錯喎
但就個個都係屌柒條友
出女將禮包個po都係成班屌柒開po條友

如果你要幾隻1%先合體嘅話就抵畀人屌 依家我覺得還可以，好過啱啱兩個黑金池

可能台灣文化興女將我哋香港都冇人理

我覺得有練技小怪已經好好
合作全部唔洗食鳥就滿到技

同埋又唔係迫你要抽兩隻1%
每隻雙滿唔難 抽齊就得 唔夠少怪可以用鎖匙

唔抽滿就送究極x 仲會唔會有人抽齊一套

反正正常人唔會買既禮包 入邊得10石好過100石

合作 自家 合作(版本同版本交替 通常又會放埋黑金)
我覺得循環得太快

如果加插個舊卡強化版本
集中進化舊系列 同黑金
舊卡又有機會換skin改技

咁起碼唔洗chur得玩家咁緊

啲舊獨立卡池強化仲要分上下
拆開分兩個版本嚟岀

skip哂佢

雙滿送卡有咩好屌
講真中得1%既
9成都會有齊另外個7張嫁啦

諗下就好
More to come

送啲乜撚
又免費卡？
冇究極X呢版根本唔值得抽

一年解放3個自家機但出4個新嘅自家卡機
解放兩隻黑金但出5隻新黑金
仲未計MH已經放棄咗異轉

就有新異轉

我意思係送多張卡用
抽得個pool既1%
9成人都抽齊8張嫁啦
再唔係咪換個角度睇送個張先係1%
唔明有咩好屌

1%複製人就真係抵屌既

下次合作都延後咗喎
如果肯聽就好

⼀隻？
岀三至五隻新黑金 先強化得一隻
仲好意思講

隊長角強化完咪用係用2用轉返去用合作 強化黎做乜

而且D 黑金異轉完都仲係咁廢（妍希），不如收返埋啦

妍希真係收返埋算啦 四隻都廢廢地

你咁講 不如搞返個舊卡回收
退撚唒啲過氣系列 比返石我抽新卡好過啦

terry比咁多錢都無得食緊係整廢佢

terry:錢已袋理撚得你

嘩 多謝哂
等咗3年終於又有新異轉
MH真係好佛心

佢話今年又出新妍希
等睇5妍希合體迫你抽返之前4隻

雖然話脫節既卡都係垃圾
但妍希抽返嚟都未撚用過 本身就係垃圾

首先放隻抽齊先有嘅勁嘢去引啲想skip/抽咗幾下就中大獎嘅人去抽齊成套
之後抽齊成套之後發現差幾抽就可以保底拎複製大獎 本身冇興趣複製嘅人見差幾抽又有多隻新卡又去抽多幾下
睇落去似好撚佛心咁但其實陰啲陰啲回收緊你啲石

可能我黑名單
我真係未試過可以幾抽/送就中1%
不過除咗呢個case大部分都齊全套

Same
屌佢老屌mh

舊年抽齊晒咁多部機得EVA係未保底中1%

我次次合作都冇補底就有1%

由鋼鍊開始每次up抽35抽都至少有兩隻1%以上 今次個池我淨係抽咗20抽已經有1%

1%不嬲易中過4.5%

我今次二十抽1 1% 3+4 4.5%

Zero仲要多過條女

又有%數字盾

用月讀

三呂布

佢冇減秒嘅其實有幾難

%數字盾 手轉都過啦

無得用日月狼速刷

已封鎖會員 - 上流寄生蟲

木黑金妍希

特別廢

猶疑緊課唔課
三大獎都無

以前合作除左聖鬥士都齊

猶疑得即係唔洗課啦

我唔講啦
至少我會抽

你夏娃都有兩張啦

又話唔講

夏娃呃D毒撚打J 武則天咁樣衰點呃

咩種族

中左好多張2獎+2張大獎都未中齊細獎拎究極裝甲

諗下啦
屬性應該幾明顯

你都唔撚識食

有咩問題 呂布都有兩隻

可以性轉

婦好?

幾時執

羲和

軒轅劍隻青鬼

即係廢
呢隻Game啲女特登整到廢啲等你為卡面抽

你乜都會抽㗎啦

夏娃又有新skin

冇人叫你抽

冇人叫你玩添

火屬又上古時代又女人=夏娃

黑zero又電
霸法又電
原來2隻霸法先係組合
黑zero又被排擠

霸法冇電

I.「霸法」及「霸法 (棕熊號)」
⓵ 行動值提升至 100%
⓶ 技能 CD - 1
II. 將所有符石轉化為強化符石
III. 電擊敵方全體
IV. 使受影響目標無法行動，
持續 1 回合

咁地獄級嗰隻有咩用

2隻霸法一齊開
1隻2.5倍追打10次
1隻1倍追打10次
黑zero都唔知有咩用就真

機械族要追打嚟做乜

刷傷害爽

幾時有劉邦

幾時救木屬

有鐵扇牛王唔駛救

終於抽到蒼b

屌你龍個pool我都有一半以上係冇
都係拎唔到new
又黑名單

3隻倉big

抽到龍王 有冇得退化佢整做龍刻

屌 銅丸

睇完你先抽
一樣

現在可以直接用究極卡做龍刻

張新霸法15技

二五直行射擊先啱

第一日玩呢隻game？

即係一變身就冇左直行？

好多關卡打 但係全部都係垃圾卡

原來明日香包電擊
明曬

想要蒼b

上次戰慄級同黑金炎上咗個幾星期先道歉
MH處理問題搞得咁差
越嚟越少人玩都正常

屌 整完又唔講

因果破壞
以為自己返佐去兩年前

屌我想要巴龍
7張入邊只係爭佢
點撚解會中咗銅丸

如果真係crossover我英
啲各式應該多到出唔曬
先唔講主角變做8張卡抽
又all might又荼毘
雙週、地獄、夢魘、魔神、討伐
屌你有排出

雖然我知想要一張卡係咩心情
但係呢個系列除咗眼球仲有邊張可以上場
講個笑話 龍族年代

終於中到巴龍啦 我就係差呢隻

屌，一年送一張銅丸做乜撚野
我要龍王整龍刻呀屌

木埃 一定係檢查完背包先送

藍狗仲係唔係到

又唔好咁講
始終未有紅嬡之前就係靠巴龍炸全龍固板
究竟幾時先至中到
btw mh開放咗8星西遊合龍刻
睇怕8星西遊獲得機率應該又會調低

道總

又中巴哈

上星期哪吒
今次龍王
兩隻我之前都食大雀升技

切島上鳴呢啲應該會cut哂

做武裝囉

已經有

必派重複 咩活動都送卡活動根本無意思

屌佢老母
改做每個禮拜送5石好撚過啦
自己揀啲垃圾塞落個池仲要玩家抽

5石都唔撚要，送50魂啦

唔會掛

睇下妖尾就知

又蒼璧

隻新卡個暴擊狀態即係乜

好似係50%機率自身攻擊力乘2倍

「費拉姆」可在戰鬥中發動「深紅之影」絕技，將火符石轉化為火機械族強化符石；1 回合內，個人追打 3 次；而且 3 回合內，自身進入暴擊狀態（自身攻擊力 2 倍），混身散發出擋我者死的危險訊號。

15技隻垃圾打左11場+5小鳥就滿

送道羅斯 連埋5星嘅已經五隻

第4隻巴哈

送左張咩因果阿x母特

三隻

已經無玩，登入攞石放置play

即係惠惠嗰個？
其實有咩用？

咪3round 2倍界王
不過第一round有8倍（未計行動值）
優點可能得帶E罐最快第3round開到8倍界王咁解

防敵人上你debuff

種族珠唔防風化?
定係要種族強化珠至防到?

種族珠擋到風化呀

仲夠膽死賣成200蚊一個skin

出黎比d傻閪買又唔係比你買

200蚊10粒石傻閪都唔買

幾千幾千禁課俾女將不如攞去叫雞

關羽報得海關啦下嘛 真人同game 圖差咁遠

買個希望可以屌女將姐...

神之手凱B

用nkh隊巴力速刷 返唔到轉頭
成關變咗on9關
得頭關要轉多幾combo
同數字盾要轉
其他都係1c
估唔到1c都有80000分

你望下個投票數量

樹大招風收唔收小號

咁又係
Eva寧願出神族三巫
都唔出鈴原冬二 / Kensuke / 赤木律子

新手一問 競技場獎賞轉左？
戰神1 有5+4粒石？ 定一直係咁？

夏娃咁多布

你個4石係第二個箱隨機出的

原來是咁

下星期仲有關夢魘就完合作？
hea撚到

好似話今次冇夢魘

算唔算最hea合作
主地圖無變樣, bgm得幾十秒係咁重複煩到嘔
平鋪直述式出雙週地獄挑戰戰慄

零賣點

真
對比啱啱eva

可能同手機驚合作hea啲
動漫認真啲

墊檔版本係咁
每年過年呢個版都勁撚hea

今次有

你點知的

大量員工出沒注意

得員工無玩家

少年，你太年輕了。

聽下好啦
eva夠話有專武幫初號機暴走
都唔知去左邊

13號都算 點兩個隊友直行 加快儲同步率速度
今次女將真係幫玩家暴走

女將skin黎嫁姐
想要咪買

好似p圖咁 核突到

出比女將fans買又唔係出比玩家買

［IOS/AN] 神魔之塔 (121) 黑金合作之bug塔 bug都未修好 就搞女將活動勸退

負評俾女將 歡迎負皮

Bug風波未完
又岀垃圾女將
又想炒巴哈版熱度

會買女將禮包班人原本就唔會玩神魔 有無bug有乜分別

其實玩家點解會覺得整bug既it狗
同搞活動既員工會係同一班人
就算冇活動搞
整bug都唔會快左

fb成日都有叫小妹去幫手修bug

幫手去新post留名

明知大部分玩家都對女將反感
Bug果波都未屌完
又岀多樣比人屌

有女睇咩好反感
mh俾gay界佔領左咩

terry有錢賺理得比玩家屌定幫玩家奶屎眼

咁會唔會幫你瀨屎眼

列王先最hea

洛克人有卡通

我都知 但佢的確係同手遊合作

係覺得mh有錢請公關 無錢搞app quality

有錢請公關？mh公關出名差成日講野講到咁直白

女將唔係錢呀？ 開mewe page管理唔洗錢呀？

女將收益大過支出啦

『神魔知識王 』即將舉行！
為了選出對神魔最有認識的玩家，
我們將於 1 月 29 日 (五) 舉辦『神魔知識王 』決賽直播！
你有信心成為傳說中的「知識王」嗎⁉️
請務必參加我們 1 月 21 日 (四) 20:00 舉辦的『神魔知識王 』海選！
獎品可是非常豐富🎁❗
『神魔知識王 』海選詳情將於稍後貼文公佈，有興趣的召喚師敬請緊貼我們粉專動向！

都唔關事其實
用女將既錢請多幾個it狗都唔一定會做快左
同講真女將多數用job計錢
計落條數其實好少

咁所以就唔屌得？

有錢請=/=搞得好
港共都有錢請公關㗎

大家好！我是遊戲設計部的朗杰，感謝大家再次觀看『1800 神魔特別報告』。
今天由我回應大家關注的問題。大家一定對遊戲內的設計及設定有很多意見，我未能於一次內全部回應，但這次先解答數個近來最受召喚師關注的項目。
==================================
Q：可以設計不靠運氣通關的關卡?
A：我相信這方面的討論主要基於最近的戰慄級『聖長加冕禮』及輪迴『難逃一睡』關卡。
在戰慄級『聖長加冕禮』，關卡設計者的原意是考慮到同期限時活動量不多，所以想設定一個讓召喚師想重複嘗試挑戰，有挑戰性的關卡，就算有不少隊伍可以通關，因落珠情況和版面符石分佈關係，要取得高分有很大程度講求運氣，當時未有考慮周全，現已明白這並非召喚師們喜歡挑戰的關卡方向。
之前推出戰慄級『聖長加冕禮』後，團隊不能立刻收回關卡並調整設定，是考慮到部份召喚師很努力達到關卡要求，若調整會造成不公平。但是，我們會調整未來的戰慄級，讓它回到以往考驗速度及解決敵技的戰慄級難度，戰慄級的獎賞的分佈日後亦會調整。
對於部份玩家未能取得「紅璦」動態造型獎賞的分數，並關心「紅璦」動態造型日後可如何入手。我會加快以「瘋頭源石」兌換造型的復刻速度，令錯過了的召喚師日後可在交易要塞兌換。
關於『難逃一睡』輪迴關卡中出現隨機敵人的設定，一來同樣是為了加強召喚師重複嘗試挑戰的意欲，二來這是輪迴關卡系列的慣常設定之一，有部份召喚師是喜歡隨機敵人的玩法，亦認為將隨機敵人放在這類開放時間長的關卡，是頗合適的。然而，『難逃一睡』第 18 層隨機出現的敵技難度差別較大，這方面我跟設計者溝通，未來關卡會加強這方面的平衡。遊戲本身就含有部分運氣成份，如落珠情況和版面符石分佈等，而這些亦是遊戲的樂趣之一，關卡設定雖然不可能滿足所有召喚師，不過我們會盡量平衡同層隨機出現的敵技，或考慮推出多個版本供召喚師選擇挑戰。
==================================
Q：要回應有關種族平衡嗎? 尤其是較少推出的龍類及獸類。
A：近期「龍族元年」這話題，其實源於我們在意見交流會中對召喚師的詢問回覆得比較糢糊，讓召喚師沒能接收到我們的本意，在此我為這次誤會向召喚師致歉。當時多場交流會都有龍類卡片的相關提問，團隊的回覆是想表達「將會有龍族為稀有角色的系列推出」，即指當時將會推出的「遙古三族」系列，令部分召喚師誤會了，我在此再次致歉。當時沒有第一時間作出澄清，是團隊的疏失。日後在這類交流會上，我們會改以較確定的答法回覆，減少誤會。
我知道召喚師們對龍類及獸類的期待。因此承諾 2021 年 4 月下旬的版本開始會投放更多資源開發龍類及獸類卡片，不論在卡匣還是活動角色都會多考慮推出。但開發規劃不是簡單的事，每個版本能推出的內容有限，部分企劃早已安排，所以在 4 月下旬的版本更新後才會進行龍類及獸類的排期，謝謝大家的耐心等待。
而有關整體種族平衡問題，這是只要持續有新角色推出就很難避免的問題。我們除了會為種族推出強力的隊長，亦需要為各種族安排不同化解敵技的技能。 然而，有些技能是種族獨有，亦有稀有角色獨有能力的情況。我們明白各種族角色的數量及入手方式都會影響其普及度，這點團隊會持續進行長遠的規劃並努力做得更好。
如果大家對各種族未來的技能有意見，都可以留言說一下。
==================================
Q：會不會復刻「七十二柱魔神」？
A：會。這個問題幾乎在每次交流會都會收到。老玩家應該都知道「七十二柱魔神」系列的由來，這是合作系列「鬼魅奸佞」的區外版，由於合作系列有版權所限，未有復刻。以前考慮到公平性，所以總會反問玩家如果這是不會強化的復刻，大家會否接受，收到的意見不一。
考慮到部份召喚師仍希望完成這部分的圖鑑，所以團隊決定將在靈魂商店開放兌換，預計最快會於今個版本尾推出。在強化能力方面，雖然不能跟合作系列統一強化，但可以統一適量調整角色的三圍數值及技能冷卻回合，當成一系列入手途徑較易的角色，給新手或回鍋玩家在該屬性和種族中有多一個選擇。
==================================
Q：可以更新設定的 BGM 清單嗎？
A：我們會在下星期更新完整的 BGM 清單 (不包括合作版權的 BGM)。
以往沒有全部加入清單是考慮到部分 BGM 跟地圖介面的不協調，現在決定給予召喚師自由選擇，往後我們會在推出新的自家 BGM 後的下個版本更新清單，很高興知道大家都喜歡這遊戲的音樂。
==================================
Q：會否開放更多能角色階段作為合成龍刻武裝的素材？會不會開新更多舊角色動態造型？
A：我明白玩家在各類活動中可能有機會直接獲得不同階段的角色。收到大家意見後，團隊已在今個版本推出同時更新了設定，已開放了更多角色階段作為合成龍刻武裝的素材。例如究煉後的西遊神系列、異轉後的埃及神系列都現已能成為合成龍刻武裝的素材。
在動態造型方面，團隊正在製作「艾莉亞」、「元獸賈比爾」及「青圭」的動態造型。完成後會安排在短期內推出。
==================================
今次先回應到這裡，可能未必能完全解答到大家在該方面的疑問，若因為以上回應有其他延伸疑問，都可以留言，我日後也會在『1800 神魔特別報告』繼續回應大家關注的題目，感謝每一位支持神魔之塔的召喚師。謝謝大家支持我們『神魔改革行動部』及『1800 神魔特別報告』，你們的支持給予小組很多鼓勵。
『神魔改革行動部』遊戲設計部負責人
朗杰上

2021 年 4 月下旬的版本開始會投放更多資源開發龍類及獸類卡片

4月先開發 10月出唔出到

即係下年都冇新吧龍獸隊長
諗起隻垃圾達格要撐到2022

七十二柱魔神唔強化 復刻嚟做乜 貪佢勁？

Mh好明顯冇錢請啦
邊有公關咁倒米

on9隻傻閪技15
刷完都喊三聲真係

比圖鑑撚儲圖鑑

搏拎代通知金

垃圾卡開完圖鑑就算啦，升黎做咩

但如果迪士尼同七十二無統一強化
以前抽迪士尼咪好on9
明明同一個系列 技又一樣

我係圖鑑撚都唔要

拎隻迪士尼去餵72柱

諗唔到有咩活動咪咁樣搞嚟回收下玩家啲體力

佢話用靈魂買

隻霸法八技食完得九技
我就唔刷了 弱智仔 幫我慳體力

依個版本啲雙週同地獄唔識跳技既
如果跳技我應該會刷埋佢地

多謝mh搞個咁既合作
原本脫離唔到神魔，依家全日無開驚都唔知

唔夠體用
仲未有體搞昇華

無刷地獄
刷緊on9雙週火龍 再唔跳技唔刷了
黑zero又未刷

挑戰任務隻霸法好似保底十二技

我就係食完變技12
唔撚升on9

未開始打

挑戰任務隻霸法唔係15咩

列王真係沒有最鳩只有更鳩

我話保底喎
送兩隻九技 加幾隻霸法同小鳥可以保十二

佢有送兩隻技9
互食完就技10 75%補啲舊數材上技11先再食10咁升上去咪得

未打 打完先研究

急住做樓主

慣咗手勢 今次估唔到推得咁慢

今次叫大家負評我

幾時岀

『神魔知識王 』即將舉行！
為了選出對神魔最有認識的玩家，
我們將於 1 月 29 日 (五) 舉辦『神魔知識王 』決賽直播！
你有信心成為傳說中的「知識王」嗎⁉
請務必參加我們 1 月 21 日 (四) 20:00 舉辦的『神魔知識王 』海選！
獎品可是非常豐富❗

你有信心成為傳說中的「知識王」嗎！？
來神魔之塔官方粉專參加『神魔知識王 』海選吧！
海選將於 1 月 21 日(四) 晚上 08 時 00 分至晚上 08 時 20 分 59 秒(GMT +8) 進行！

＊ 所有於 1 月 21 日(四) 晚上 08 時 21 分 00 秒後提交表格的參加者，皆不獲計算，並將取消資格。
_______________________________
比賽排名獎勵

- 首 50 名成功遞交參加表格的玩家: 可獲魔法石 20 粒、『靈石』系列 1 套和「人面怪鳥」5 隻。
- 晉身 4 強決賽選手: 可獲魔法石 88 粒、「人面怪鳥」8 隻，以及實體週邊禮品『夏娃抱枕』1 個。
- 決賽奪冠並成為「知識王」 : 可獲自選角色 All Max 1 隻(合作系列以外) 和額外魔法石 88 粒。

- 海選題目合共 100 題
遞交參賽表格的時限為時 20 分鐘

點做得切

要幾毒先答得唒

見到你個ID突然好想食黑加侖子味軟糖

咁耐先見到我Id

我都好耐無食過糖

能得利D糖嚟講 黑加侖子味no.1

咩屬最正

有無大奶
技勁唔勁都得 大奶就唔可以無

大奶奶呢？ 大奶奶去咗邊啊

有關『神魔知識王』的題目選中獎，因考慮到海選的公平性和避免題目洩漏的風險，我們決定把派獎日期押後至海選結束後 1 月 22 日 (五) 。不便之處，敬請原諒。
有興趣的召喚師緊記於 1 月 21 日 (四) 晚上 08 時 00 分來神魔之塔官方粉專參加『神魔知識王 』海選！
活動詳情:

暗

以前好少拎佢哋做隊長

串公豹

你唔係員工黎咩，點解會唔知

幾時同天竺鼠合作

冇鬼用呀你，洗廁所啦

都話係對面公司做

毒龍異轉
異界龍強化
唔通係龍使？

下 出完唔夠1個月 又重出

★ 第四彈：重開地獄級『淚灑橄欖樹下』
時間：1 月 19 日 (二) 22:00 至 1 月 22 日 (五) 23:59
相聚一刻，兩手相牽秘密約會！

＊成功挑戰 3 星成就，將獲得稀有龍刻獎賞
＊成功通關 3 次，可獲得「樹下之淚 ‧ 米娜瓦」(技 7) 1 隻
＊所有相關獎勵將不會重置，包括通關獎勵、次數獎勵或成就獎勵等

係咪就執?
幾時出劍恥虎

上次出有d隊有bug過唔到咪開多次比人過

之前有講過因為日月狼bug會開多次

唔加小鳥 保11技

我係技9食技9+四細雀+技1x5
上技13

我9食9+7+1x5
14技

No

提示: 呢個系列有一個女將cover
幾出名下

估唔到我都幫你唔到

你係咪都係員工點解你可以狂爆料而上面個隻兔又睇住你爆

木龍使cosplay最出名

異界龍強化
毒龍異轉
所以我覺得有機會

巴打成日話係佢朋友喺mh做

隻免喺科學園做保安咋

我唔係員工
只係識人係入面做

candice?

應該洗廁所 咩料都冇爆過

唔會出了
MH唔記得咗有隻咁嘅嘢

邊撚度有話強化異界龍
變化咋
出新Skin咋

幻酒免喺MH度做清潔咋

幻酒免客服嚟 之前有幾次投訴都係距覆 巴哈有D投訴信嘅圖都係幻酒免覆

可能會新增隊伍技能呢
其他能力乜都唔變

黑zero又係弱智 唔識跳技

咁垃圾刷黎做乜

龍使異轉既話佢招隊伍技咪要加埋龍使異轉個名落去

無野做揾野刷
雙技能應該勁過霸法

咁咪啱囉 咪姐係有變化囉

咁耐都未推爆

就執

做乜9

下下都食全餐點撚刷
唔刷了

點會
MH一早放棄咗異轉呢個系統

X

冇放棄呀
反而仲差咗
轉咗做可牟利用途
好似今次洛克人咁

合作呢啲都叫做異轉？
MH龍住呃啲圖鑑撚抽3隻X咋

上次有石抽異轉已經係2018年
MH一早已經放棄咗出異轉

個系統拎嚟強化舊卡
上次異轉已經3年前
咁咪即係放棄咗異轉

禁少人玩

連練技都被黑名單

一切都係因為閪朦比人發現左可以退化 撈唔到多一筆
先將明日香同洛克人潛解、異轉

申請咗樹大招風
東雲 id 887322076

咁多人入樹大

小號黎不過依家主要玩佢

神魔之塔 8 週年紅包套裝正式發售囉！限量 178 套，設有全球送貨~ 想用特製的莫莉、妲己及小妹紅包去同親友拜年？
趕快到極紅網店去搶購吧：

-----------------
紅包套裝（售價178台幣）內容：
莫莉紅包 x4
妲己紅包 x4
小妹紅包 x2
對聯封套 x1

咩話 mh送卡咁大件事冇人講嘅

活動預告︰「8 週年一抽大進化」即將登場！

正式開始日期︰2021 年 1 月 27 日 (三) 下午 12:00

只要滿足以下條件即可參與活動：
- 《神魔之塔》帳戶於 2021 年 1 月 20 日 (三) 或以前創立
- 《神魔之塔》帳戶 Lv 150 或以上
- 2021 年 1 月 20 日 (三) 至 2 月 24 日 (三) 期間累積登錄 7 天或以上

是次增設「一抽加碼送好友」活動，隨機抽出的 5 個角色，除了自己可以拿到之外，還可以選擇一張送給好友！
如果好友是回鍋玩家，你自己也可以額外獲得相同的角色一張！在活動中獲得最多的 3 張卡片！
召集你的好友回鍋吧！

活動網站及詳情︰

唔順勢岀埋女將紅包？

冇朋友搞咁多做咩

正式開始日期︰2021 年 1 月 27 日 (三) 下午 12:00

巴哈已經屌緊話可以買code黎攞到隻嘢仲放埋巴力同夏娃落去個pool度

放新野又屌 放舊野又話化糞池

用400石抽到嗰啲好撚唔gur

冇人玩咪要搞啲嘢嚟呃人回鍋囉

魚蛋撚

高價收購巴力序號 有意PM
打定先都得

真
仆街哂我400石抽3隻

有數字網仲洗鬼高價咩 8蚊一隻都得啦

mh佛心公司

複製人

抵比人屌啦舊年食水咁深

巴力夏娃招主動技都咁垃圾複製嚟做乜

尊爵不凡

依家要準備兩個150lv ac

其中一個要30日唔登入 先可以攞晒3張卡

冇人入我公會 :(

高價收巴力
tg:hugo1991

依家先準備點樣30日唔登入

今日先20號
嗰活2月24完喎

巴力招技真心廢
直傷無視攻前
但係敵人有多招技已經無撚用

之前棄過30日係咪都算回鍋玩家

我用四百石抽返嚟
你同我講其他唔抽既可以免費拎？

已tg